[突發] Telegram突然俾人話要加我入核心Group

岩岩Telegram無啦啦收到個叫Tony Or嘅人話邀請我入核心Group 但我同佢係完全冇任何common group的 有冇人知係咩料

利申: 即刻block 7咗佢

可能係N 號房

入去睇吓咩料

入左先

真心咩 驚驚地喎

屌你梗撚9佢先啦
咁浪費架

咁我驚呀嘛

有咩好驚 又唔係見到面
有咩應該講 唔應該講 你唔識咩
唔識咪Post 上嚟等軍師

做乜唔做直播
睇下有幾核心

如果唔係你開post黎做咩
你又唔入

應該係啲投資群組

核心既外圍？

核心

似係
早兩日都有
我屌左佢老母

核心勇武小隊

有收過，秒blk咗佢

想睇，快點入